肥絲於世上有幾個知己

我打個左字唔代表我唔識中文！呀Sir！

冇肥c 禾就可以打5p 字xd

真系開芯😆😆